[分手邊緣?]發現唔了解另一半

一齊咗都有幾個月,相比一開始拍拖嗰陣時變化好大,越了解越發覺非常無安全感,好似有咩事都唔同你講,佢自己有班fd傾計,用電話又收收埋埋...
做佢啲fd知道嘅嘢應該多我100倍
自問我做到嘅,佢就做唔到
真係好唔知點...

利申:有份穩定工作,前途唔錯係發唔到達啫

是咪未了解就一齊左?

拍拖之前已經認識一段時間,出街食飯次數都有大約5次,實際唔係好記得

呢個係你自己自我評價

條女對你評價又係咁？

可以講係,不過不失啦

好唔想分手,但無安全感呢個感覺好難受...
好似暪住你好多嘢

同你情況一樣
但對面話兩人唔夾 溝通唔到
尋日分左手

巴打，如果真係唔夾係無得勉強，但如果係自己有啲野做得唔好，試下改善睇下有無得返轉頭架，好過之後後悔。

佢好似有好多野瞞住你，但係話晒比你聽你又會唔會信？呢啲係需要雙方溝通一齊改變先可以建立信任。我好明白會好無安全感，但你要忍耐，若果真係無彎轉，喺下一段感情做得更好就夠啦。

我個ex都係同我講唔了解大家 原來係咁

唔知點改變...我會忍耐,無被受重視感覺好差

呢位絲打,可唔可以講多啲?

我都係咁 但係又唔想分手

絲打,你男友又係好多事暪住你收收埋埋?

手機完全唔掂得 又唔講自己諗咩

信下人得唔得姐？成日諗呢樣諗個樣，你唔煩人地都覺得煩
Come on James又好
唔夾又好
當你水泡又好
你係鍾意人既咪同人傾清楚囉，有咩野搞唔掂咪攞出黎講囉。
自己諗完一大堆就當岩呀，你作家呀？

拍得拖就係講個信字，唔信既講咩都無用

其實我唔明所謂唔夾係點唔夾法

利申:兩年幾對方話唔夾 究竟女人點先會覺得夾

老實講男人唔係樣樣心事都同女人講
有時怕女人誤會，又廢事女人擔心，咪寧願同班fd一齊屌下呻下
先一齊得幾個月邊咁快了解哂，仲磨合緊，慢慢黎啦分乜鬼手邊緣

自膠睇錯性別

咁真係好慘,會唔會有一日戴咗綠帽都唔知
我都驚緊,我唔係唔信佢為人,係唔信佢身邊異性朋友,我又唔識佢地,總係諗住佢班朋友各懷鬼胎,因為男人最清楚男人諗咩

我係信佢份人,但我想結識埋佢班朋友,一舉兩得,有活動齊齊玩,傾計齊齊傾
但我屌咩,一齊出街睇多眼佢用電話都唔得,由其係佢用wts傾計,唔講以為佢另外有幾個男朋友

同樓主情況極相似 岩岩既平安夜對方話想分開下話唔夾

到而家都無聯絡過

聖誕同除夕都無出,聯絡都無咁誇張...
唔係咁易分手呀嘛